話微辣係藍既唔該入嚟睇吓！

係藍嘅仲會講武漢肺炎？

只能夠講凡事不能只看一面

冇人話佢藍
只不過佢係紅

垃圾微辣收皮啦上央視

講真其實一定有微辣藝人撐香港，唔敢話好多但一定有
人哋冇義務企出嚟撐我哋，亦都冇咁嘅必要
唔需要下下咄咄逼人度大聲表態

講真其實一定有TVB藝人撐香港，唔敢話好多但一定有
人哋冇義務企出嚟撐我哋，亦都冇咁嘅必要
唔需要下下咄咄逼人度大聲表態

事關佢哋一早有國安法，佢哋唔出聲都預咗。
微辣有冇人撐港就唔肯定，但可以肯定嘅係佢哋公司背後係蟈公司有份投資，所以我哋再keep住睇佢啲片，變相就係幫阿爺搵錢。

藍定紅都唔講住

但段片睇到好尷尬